奉勸各位巴打，有錢都唔好買套同埋食避孕藥

因為避孕套同避孕藥根本係呃人野
話說小弟有個女朋友識左4年，大家平均每個月月尾都會有性生活（因為果段時間係安全期）而且每次做我都會帶杜雷斯雙保險同埋叫佢食藥 。
但係前幾日女朋友同我講佢好耐冇黎m，仲同我講有左唔肯同我做，話要開始計劃將來，我就緊係唔信啦，直至琴日同佢睇完醫生先知佢講真，我呢一刻真係好火，點解連講到明雙層既套都可以出事？
呢幾日我同女朋友為左呢件事嘈結婚嘈左好耐，我女朋友話想係三個月內結婚話咩早d成家立室等個bb可以好好成長，但係我層樓仲有年半就供完，我想專心工作供完層樓先 我知道我女朋友都係想早d有個歸宿，所以我應承左佢下個月去朗豪坊擺酒...
由於安全套同埋藥都唔可靠，我又唔諗住先多個bb，所以我下星期個去結紮。最後奉勸各位巴打，唔好再哂錢買套同藥果d呃人野 我唔想各位巴打成為下一個我

好綠

男男都可以有BB?

善用起底功能

屌屎眼係唔會有bb

你是岡本派來的打手嗎?

兩層會更易luk ga

咁爸爸姓咩 諗好名未